劉夢熊：BNO持有人可否獲居英權或申請加入英籍，純屬英國内政，中方無權干涉。

BNO持有人可否獲居英權或申請加入英籍，純屬英國内政，中方無權干涉。至於中國籍香港永久性居民，出入香港、中國内地、澳門，通常只是使用香港身份證、回鄉證，根本不會使用BNO！中国外交部不承認BNO為有效旅游證件，並無實際意義！

問題是，香港持有BNO證件人數高達290萬人。中方和港府取態，明明是國與國爭拗卻回個頭來懲罰這290萬作為工商社會中堅的港人，大失民心，不利於人心回歸！

話佢哋失民心
一陣國安法拉佢

作犯，又想坐監？

佢去左英國啦 咁鬼串

基本常識係中國人唔識

Dream Bear 煽惑他人仇恨政府，拉得

真係唔知，佢有BC？

尖啤老師幾時返入監倉同囚友講解中國局勢講座?

尖啤肯定收埋本BNO/BC

佢游水落黎有bno?

1987-1997期間，所有香港人都可以申請拎bno

要住夠7年做咗永久居民先可以申請入籍BDTC, 先可以申請BNO

當然尖啤佢97前夠7年啦

有時候真係唔知佢既政治定位係咩
大中華膠？堅實反對派？定係私怨撚
睇唔透

要走嘅，冇錯係留唔住。不過咪駛諗住可以食兩家茶禮

多謝解答

講鳩咩, BNO而家連退中國籍都唔畀

二揀一係就快，唔好等下禮拜， 最多豪埋個香港永居畀佢

尖啤做自己

熱面貼咗去冷屁股嘅堅實私怨中華膠

同689私怨

97前係咪拎咗永久居民就可以入bdtc？
洗唔洗另外test？

616 有同佢握手

無聽過要另外test

做咗condom嘅堅實私怨大中華膠